Не авторизован, покупка 0-49 руб.

- Тестовые данные: 
  
  ФИО: Тест
  Номер телефона: (999)999-99-99
  e-mail: teststroy1@mail.ru

- Предусловие:

1. Пользователь не авторизован.

2. Открыта страница:

-тест сервер - [Шурупы по дереву – купить крепеж по низкой цене в Нижнем Новгороде](https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shurupy-po-derevu)

-прод сервер - [[Шурупы по дереву – купить крепеж по низкой цене в Нижнем Новгороде](https://stroyrem-nn.ru/catalog/shurupy-po-derevu)](https://stroyrem-nn.ru/)

- Шаги:
  
  1. Выбрать товар с черным ценником от 0 до 49 р. включительно, запомнить цену. 
  
  2. Нажать на этом товаре кнопку "В корзину".
  
  3. Перейти в Корзину.
  
  4. Нажать "Перейти к оформлению".
  
  5. Заполнить обязательные поля тестовыми данными.
  
  6. Нажать "Продолжить".
  
  7. Найти внизу страницы блок с итоговой стоимостью и проверить правильность отображения скидки и общей стоимости.

  - Ожидаемый результат:
  
  Поле "Товары на сумму": совпадает с ценой из первого шага
  Поле "Скидка" отсутствует

Автор: Ирина

- Тестовый сервер:

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-08-09 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | PASSED |||| Ирина |

|||||||||

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-08-09 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | PASSED |||| Ирина |
|2023-10-02 | 11:00 | Chrome 117.0.5938.132 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60| PASS |01.10.23 | Наталья К. |
|||||||||
